「香港華仁發現可致命爆炸裝置」可唔可以幫手上Twitter@畀Solomon Yue

張相……幾粒電芯同一部電話加一小塊電路板，隨便係木工課室執幾件嘢用膠紙黐住咋喎？講真，就算你掟佢落火度燒爆起上嚟威力都有限？
可唔可以幫手上Twitter@畀Solomon Yue，同翻譯埋畀各位英美議員睇，恥笑班POPO砌學生都唔用腦？

似係你唔用腦

其實Twitter黎做乜

真心唔好on9 乜撚野都tweet. 呢啲未confirm就亂鳩tweet左比人 到時只會捉蟲。諗過先啦好嘛？